1 - download and import driver and examples from GHITHUB (adafruit) to arduino IDE 
2 - download and install GFX library (adafruit)

2018_10
HARDWARE
- arduino uno
- SSD1306 oled display 7 pins SPI comunication interface
- carico il software nell'IDE
  arduino IDE example -> Adafruit SSD 1306 -> ssd1306_128x64_spi



- ho modificato il file come segue per definire le specifiche del display
  in C:\Users\delle\Documents\Arduino\libraries\Adafruit_SSD1306-master
  change:
    -----------------------------------------------------------------------*/
  #define SSD1306_128_64
 //  #define SSD1306_128_32
//   #define SSD1306_96_16
/*=========================================================================*/



2019/01/06
Ho salvato lo sketch nella cartella